跪求連仔del 自殺post 唔想散播錯誤信息

唔想將負面能量帶比大家
社會已經煩
唔想再充斥同鼓吹自殺風氣
del埋依個post
麻煩你 唔該晒

對唔住求下你